如果要你用麥樂雞煮一個餸…

魚香雞飯
粟米麥樂粒炒飯

酥炸麥樂雞

有乜野分別

北菇麥樂雞煲仔飯

咕嚕雞塊

脆啲咬落sop sop聲

啫啫(麥樂)雞煲

蒸麥樂雞

蜜麥餸

生炒麥樂雞
椒鹽麥樂雞

麥樂雞壽司

可樂麥樂雞

手撕雞

西檸麥樂雞

白切麥樂雞

呢個有得諗 西檸汁配乜都好食

麥樂雞刺身

麥樂雞炒麥克雞塊

雲耳蒸麥樂雞

蕃茄抄麥樂雞

炒

麥樂雞煲麥皮的湯

麥樂雞pizza

麥樂雞配自家醬

水煮麥樂雞